727 遊行：六/七十後有嘢講

我哋呢班哥哥姐姐打算727入元朗支持大家。就算我哋有勇武思想，都冇勇武嘅身驅。

以下代友post:
其實入元朗唔係再做嘢，係要同元朗嘅市民講唔駛驚，我地撐你地！所以唔應該再有衝突，呢樣只會搞到政府同鄉黑有機會返撲！入到去要表現有善，握手支持佢地，消費等等而唔係抗爭！

—-
呢個係我哋嘅想法。同時亦都唔希望見到年輕人受傷，不必要，亦唔值得。元朗嘅唔係政府，同中環金鐘唔同。

—
總之，兄弟爬山，大家小心。呢條抗爭嘅路好長，錫身，同佢鬥長命！
我哋要民主，正義，請各位遠離暴力！

—
我冇嘢講。

代友加：

我地要更加多人支持我地，要踢新界啲村民入我地個會！

Push

我呢個叔叔都去⋯

一齊支持！

其實有冇人727喺市區攪遊行抗議鄉黑警暴力? 全港一齊上街!
元朗就打遊擊，同時一定唔可以襲擊無辜村民！